警隊延後退休計劃下月接受申請 稱難免影響年輕警員晉升及重新分配宿舍

警隊早前傳出，率先讓長俸制警務人員選擇延長退休年齡，近日再有更多細節曝光。《蘋果》獲悉，警隊近日向內部發通告，宣佈有關計劃將於4月1日正式推出，申請期為2個月。凡於2000年6月1日前入職的警務人員，只要於今年4月1日前仍然在職或未開始退休前休假，均合資格申請，但只屬一次性安排，並有遴選委員會評核。對於年輕警員擔心，新安排會影響升遷，警方在通告中承認，「難免產生一些附帶問題」，但僅稱會密切監察情況，將影響減低。

比班廢老食多幾年幻幻先到你

pc成世都冇得升㗎喇,有咩影響？

有咩理由唔洗轉mpf長糧儲多5年

年輕警員：又益老鬼，當後生嘅係condom

好似保險咁 個個都叫督察咪得

無曬朋友 仲要比老嘢割韭菜

啱嫁啦。仲想請到人？請公安囉

之前仲大聲聲講好多人申請狗賊，點解要留住班老閪

班老狗準備比D偽進狗下剋上啦

其實成個政府都係
延長五年托柒？

警界old seafood